臭狐問題

想做除汗腺手術
有冇人做過？

治標唔治本

好想聞 pm me

可以間唔中用火酒75%內抹
慢慢會無甘大味 隨之解決問題

做激光有冇用？